hi rubbish 20161126 bend7tner

first po

rubbish gk

🐱

Hi jx

😟

全部辣殺歸位

an9呢

狗黎

on9
BoA又比人用左

咁咪岩囉用返舊名

橙

Hi rubbish

🤘🏿

he留守高登呀

竟然串得返自己個名
定上網google🙊🙊🙊

你就用唔返個名

Rubbish group

得an9留守

🚬

Hi jxxxxxxxxx ❤️

同我全部死返高登

Yes

😻

琪狗同樸狗好寂寞

兩個有女點寂寞。。。

Kayb用咩電話

Ok

樸狗永生

有無水 得番一舊

都要仆街死

新特蘭

呢個有200實有盤

find a job

jobsdb

呢到有無得pm

好似冇

咁直接講

高登收野 派左禮物比你

得閒先開 要開電腦先睇到

OKOK

屌啦星 今晚要去睇陳拍乳無得恥笑高普😩

高普又贏🤓

耶子就贏啦 聽晚就daddy大勝 我感覺到我d魔性返哂黎

盡早回頭 認清正統 高普大人

唉

有人唔做做狗😂叫條垃圾大人

做咩牙bb

好凍 想攬女😟

callg

出去舉牌free ham

你咪又係睇😹

唔睇典笑呀 咪玩啦😒

入波你有冇歡呼😹

輸哂啦

更正 想攬靚女🤗

入波我習慣jot note

塊牌寫明只限靚女💃🏻

d肥婆豬西覺得自己好靚㗎

請她吃

😹

hi rubbish🐱

有 一陣出
但你jobsdb未

留名

sor陳日掛住食女太早訓左

得到好處的你明示不想失去絕世好友😞😭

屌你啦同女女睇？

撚有女😞

有冇得睇自己俾幾多個人扑左🤔

發覺好多女朋友既名都俾人用哂
終於搵到個未有人用既

you who

熱狗死返高登

88👋🏻

一齊返

Hi

高質會員

U幾靚 不過好撚瘦

一睇到呢句就g低汁😹😹

hi rubbish

琪狗到了 樸狗還會遠嗎

班死an狗有得用個陣已經俾人改哂d user name了

飲啦

好凍

大家都是艾瘋高汁會員應該團結起黎笑柒班安狗

成班辣殺圍爐

👁👄👁

hi york

不了 是其是

yes
u rubbish gk
史達xxx better

hi york long time no c

you韓畜

hi lolicon motin

Momo😍😍😍

😻😻😻

😍😍😍

hi 谷囝

hi

super york🙇🏿

其實sana就咁google d相都幾靚

秒回😍

3條櫻花妹都巧正

美國個個我剛剛google好似麻麻
除左momo同子瑜我其他都唔識的

😂😂😂😂😂

我都係識呢4個。。。
MOMO>>SANA>MINA

計顏 aoa/ red velvet 屌打twice啦

5sick😅

韓妹不了

仆街依個app秒回真係好撚爽

睇back number mv覺得唐田えりか好可愛🙈

✔️✔️

黑長直👍🏻

終於回到post了

Why gum 好口😕

乜谷仔改個咁既名牙

想改好耐了

好能凍

ソニー損保

我同幫力子去cockenfrap取緊暖

我都好想去。。。好貴。。。

我地好多年感情了😂

😍

點解成日同我自己logout

比人爆ac🤓

轉network會

我都係咁logout

而家仲可以用日文名

日文漢字✌️️

yes 有買襯手

個高登database會員名仲用big5編碼本身就落後到😹😹😹

aoa=顏值最高

夠了

just do it

Agger

我鐘意sana多d
Sana>momo>>>>>>>>>>>>>是撚但

高汁會然😄

呢排睇開blackpink😂

How about Bp jisoo

唔撚鍾意blackpink呢類型

jennie better

我愛你

total顏值完勝

吃啦

whatsapp佢講

幾鐘意

人大左鍾意返清純type

幾廿歲好心你唔好咁多幻想啦

我兩種都ok

比喜愛未

博愛🤓

老了

屌你老母成個利post啲人都唔撚識既😌

咪又係垃圾

全部撐高普😎😎

除左twice之外我大部分女團都岩😆

聽講牙joe bam左好多人

因乜

Twice淨係岩一兩個

YOUNG !!!

好波牙ching

呢排鍾意aoa apink rv lovelyz 多d

nayeon😘

bp rose jisoo
twice mono sana
冇了

Rose

joe ho ball

momo😻😻😻

mo豬❤️

Sana正d

shyshyshy

好耐冇入

好彩我瘋狂吹奏高登☺️

快撚啲出網頁版啦==

有無手足因為momo愛上京都

成日禁左格離啲post

不了

唔入了

是咪弱智

唔好怪佢

屌啦星 d商場咁快播聖詩

仲未慣咩

冇咩事都唔開電腦

電腦上高登
手機上依度
而家高登好撚快

有點假

下面貼左圖proof

🙀🙀

不了 而家高登得返d撚屌同cc台鍵國ching

冰位

Momo

喜歡momo的人

邊個係momo

google la diu

真是弱智

邊個笑琪狗我就吊爆佢女友😡😡😡

嘿嘿琪狗

😿😿

睇波先

補牙啦😼

🤓😬😁

有村架純bb豬

般尼🤓🤓

咁快靜晒

返高登同你傾

慢

凍撚到弱智

熱到開緊冷氣

開緊暖氣

有冇手腳組團返高登傾波

🤓

賓狗 樸狗=an9

你呢

去左波台探d an9 冇reply🙀

已回marin

但係唔講咪好長 會唔會無人要

係唔講temp 當正式

咁咪比人卒到甩色 話我做唔長😭

話唔適合咪算🤓

☺️👌🏿

mono同sana真是愈睇愈正

🤓🤓

色野

佢兩個一齊正過就咁單獨睇好多

好想同momo一齊食豬腳

個個已經死返哂高登😂👍🏿

YOUNG!!!

🐱🐱

🐶

兩日呢度已經靜英英👋🏻

返高登了